有無人織頸巾好勁？

想織頸巾俾男朋友 係google搵左個款幾中意 跟住見到佢有教學 但跟教學織出黎又唔似幅相 但我又唔識改
唔想擺相出黎 驚男朋友見到 如果有高人可唔可以留底tg俾我add你 感激

用2隻唔同顏色幼冷、粗針去織雙面高低針已經好靚
頸巾不需太花，捲埋又唔大幅，織花唔明顯

有一款簡單花好適合織頸巾
最好用較粗冷和針

一次低針穿2線，即足針穿2冷織一下。然後向後甩一針，重複⋯

針數係4的倍數加1
即是：17、21、25、29⋯

想幫手可搵我